[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（75)

hi

追唔切，再LM

唔識點加密，sor

都明 呢就講狗垃都加

我自己就會唔好意思

who the fuck are you
點解您會知
起我底定芒po

震驚了

冇困
門常開的

I'm a free bitch baby

因為我都

勁嗲 會追手撞要您摸佢

我仍然係人見人愛嘅純淨斐濟山泉水。貓津啊

收皮啦
想當年清純嘅你已經從我心目中消失咗

明明仲話我第一次啤您
咁快轉口風啊

又有哪個可比 曾經清純的你 尤如天空清澈的你 貓津已死

屌你條撚屌而家諗起就嬲 嗰時心諗 哇 哩條撚屌咁無禮貌 係咁啤鳩我做乜

都係嗰句啦
廢事講了

我係擔心囉屌

講啦
邊個 你點一個名出嚟

吓 擔心我？

您就死咁嘅款

我屌到你叫救命都得呀 就死

個個都玩鳩我點拍

我唔明點解你仲可以記得有冇兩年

屌你

細眼男神，IG: jungyeung

新人簽到，追左3日都淨係追到15

有無人鍾意小熊，見大家好少提
有無貨仔

利申:小熊

testing

百貨應百客

[member]個名求9其改不用深究lol[\member]

咪屈我 好明顯唔係屌你唔加密
係屌你po人app啲相出黎
屌你強制幫人出櫃呀

咪就係！

咁就make sense啦

鬼佬性格。。。。

夾唔埋

你

我都係鐘意啲斯文廋削嘅就夠

我又要

幾可愛😐

夠man?

13億人被3張猩猩圖震驚了

sor lor

其實冇

Ymy
哩吓怒啤世界級

感謝由raymond提供

你一好返就咁生猛

吹牙？

我夠力

我㗎

唔剃但會修

【男生們Ready！《全民造星II》報名ASAP！😎】
立即報名，踏上造星之路👉：
即起日至4月21日都可以網上報名，爭奪成為新一代全能超級偶像！🌟
就算你唔識派心心、流唔到韓劇眼淚、冇強大嘅伯娘支持、身高又冇193...
只要你想做明星、鍾意表演、鍾意不斷成長，都可以報名！
造星嘅舞台絕對會令你有超乎想像嘅蛻變，
除咗有星級導師將你level up，
仲可以識到一班陪你奮鬥、陪你進步嘅好兄弟！
立即捉緊第二次機會！快啲報名啦！
*《全民造星II》活動受條款及條件約束。
參加條款及條件請參閱︰

想報？

支持你

不了
有冇人報

你報喇

係時候啦呀仔！

薑b

你高我少少

.5

吓 幾可愛啊
我以為你鍾意可愛type

我都覺
法官大人

好貴

真係受歡迎

真

腳腳

結婚啦

結婚啦你地